未夠18碎冇得拎1m痛哭區...><...

我16碎冇得拎

手足

兒登

1你老味m
1萬叫10k

我差幾個月

1M

不嬲1m=1萬
你新香港人？

ching呢期仲有冇去蒲？

幾令囝

返大陸蒲join ng join

雲爺爺幾時都咁令

1m = 1萬？
你做盛街架

奇視牙？

行

碎乜撚嘢碎啊屌你老母碎

16碎仲讀緊書

死傻鳩1m=1萬都唔撚知

新香港人未玩過巨商？

唔知唔好出聲啦

未聽過🤔1w 同10k就有

咪癲啦，屌閪姐，唔洗搵命搏

講緊iwobi

我17碎免費考DSE又有1m

挽開紙牌大富翁1m係一百萬

睇黎你真係大陸人，我地香港人未聽過1w

On撚9

似係岩岩黎香港既大陸細蚊仔

你地黑猩猩嘅審美眼光係岸鳩啲

1k = 1 thousand (kilo)
1m = 1 million
1b = 1 billion
乖，數唔係鳩噏架

典解17碎都有1m?

Sor lor 我細個玩尼奧寵物都係用k

user name都無

P牌

2和b正一死毒撚之前仲sd條J俾絲打睇

唉是但啦 總之孤陋寡聞未聽過

垃圾post就唔好推啦hi，碎同歲唔識分，1m 係1百萬又唔知，拉！

巴打唔好認真，佢地係到玩膠，你認真佢地只會玩得更開心。唔使理的

一慢人

過左18歲都無得拎1m

收嗲啦

依家考試牙？1m日常用語係指1萬，係人都知

冇username求其google都得啦

出年3月31夠18就有

果個咩咩妹係男人黎嫁on9

認真po=.=

ching 新移民？

你就好啦屌

你大陸人？

岩岩18碎
醒你廿蚊食牛雜

m=million 喎

樓主系牛丸班Fd子

我地援綜又拎多一個月同公屋免租

睇左M痛區

全世界1m都係1 million

衝出嚟柒

認真到

行行都＝1萬㗎喎

呢個post好多小朋友，不過都幾好，咪個個都係millionaire lol

m = million

大陸狗影人地既想洗底？

屌你地係咪潮文黎？個個post都有

米爆拉=.=

綜援師又贏

真絲？

有身分證
唔爭在拎埋出世紙

你點知的

和b

未夠18歲 冇得拎1m 不過有時間

我地內地人用w，你班港燦咪on9